龜頭炎會唔會自己好反？

前兩日打完丁...沖涼發現自己龜頭有紅點同痕
會唔會自己好反？
利申：冇女，冇叫雞

google 第一張 早期果隻，有少少紅點